覺唔覺得反對黃圈用中國製 但又反對黃圈貴 好矛盾

用中國來貨 成本低 咁啲野先賣得平
但係連登仔反對黃圈用中國貨

當黃圈唔用中國貨 所以賣啲野貴 如60蚊焗豬 包括佢地餐廳 食具 櫈 全部非中國
連登又屌人貴食人血饅頭 本質是否矛盾?

勿回五毛

屌黃圈貴果啲根本係五毛 , 連 $60 一個餐都叫貴真係笑左出黎

黃納粹
又來捉鬼 屈毛

人人都唔記得咗用不推文回覆

五毛狗比人捉到就屌人屈毛

做五毛做得咁樣衰
好撚柒啊